{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053752",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=56200&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "무주크레용펜션"
    },
    "text": "渓谷から徒歩5分の距離に位置する宿泊施設です。 全客室は独立型で、バルコニーで炭火バーベキューを楽しむことができます。 周辺には徳裕山国立公園、香積峰、七淵渓谷などがあります。 チェックインは5:00で、チェックアウトは22:00以降です。 Wi-Fiは無料で提供されており、禁煙客室です。 駐車も可能で、ペンションへの送迎サービスも提供されています。 スパのご利用案内が可能な客室もあり、ペンション内には屋外プールも2つ運営しております。 水泳用品は水着とビーチウェアを用意してください。 またバーベキュー施設もあり、事前予約が必要です。 最大人数を超える場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 ペットは客室への出入りが不可であり、各種危険物質の使用が制限されます。 オンシーズンには料金が変わることがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動します。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "渓谷から徒歩5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "全客室は独立型で、バルコニーで炭火バーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には徳裕山国立公園、香積峰、七淵渓谷などがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは5:00で、チェックアウトは22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiはありますか？",
            "answer": "Wi-Fiは無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "禁煙客室ですか？",
            "answer": "はい、禁煙客室です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションへの送迎サービスはありますか？",
            "answer": "はい、ペンションへの送迎サービスも提供されています。"
        },
        {
            "question": "スパの利用案内が可能ですか？",
            "answer": "はい、スパの利用案内が可能な客室もあります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはプールがありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内には屋外プールも2つ運営しております。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設もありますが、事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊施設に入れますか？",
            "answer": "ペットは宿泊施設への入出が不可です。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには料金が変わりますか？",
            "answer": "オンシーズンには料金が変わることがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営は何によって変動しますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 289,
        "QA": 473
    }
}